有無人已經唔記得左去旅行係咩感覺

困係香港咁耐命都短幾年

開番關後一定雞飛狗走

到時我諗去台灣啲機票都炒到成萬蚊

諗下移民好撚過

都得呀﹐不過唔知幾時走得

救命，再留係度會死

死啦

想去日本搭skyliner

好想去日本撚鹿

想去東京搵frd

瘋狂扑嘢

香港本地遊都有少少旅遊感覺嘅，但始終無得接觸其他國家嘅人同文化

對於我黎講係無

對新界人嚟講出港島已經係旅行
港島啲景點同附近行街其實都幾有特式

好想去日本睇櫻花
但而家睇紅葉都忟忟地

想去睇高達

同是天涯淪落人

好想去台灣夜市瘋狂食嘢

食開屎？

依家屎都冇得食